我同班friend 60個人一齊去排郵局

霸哂一條隊之後，60人全部只係買一個郵票，之後返黎扮識人插返隊，咁我地後面果d就永遠入唔到去。為咗唔好俾人認到，我地有時會插前少小嘅人隊，咁就吹我地唔脹。

ching hoball